Una maledizione
di un Gitano.

&
Un momento di
silenzio.

&
Un festival della
salsiccia.

&
Un polizziotto
onesto che non
ha niente da
perdere.

&
\\
Carestia.

&
Batteri
Mangia-Carne.

&
Serpenti volanti
che fanno sesso.

&
Non fregarsene
un cazzo del
Terzo Mondo.

&
\\
Sexting.

&
Benny Benassi.

&
Pornostar.

&
Stupro e
Saccheggio.

&
\\
72 vergini.

&
Sparatoria da
auto in corsa.

&
Un paradosso
da viaggio nel
tempo.

&
Cucina autentica
messicana.

&
\\
Gioielli da rapper.

&
Consulente.

&
Oberato dai
debﬂL

&
Problemi col
babbo.

&
\\
Avere
l'approvazione di
Lapo Elkan.

&
Far cadere un
lampadario sopra
ai tuoi nemici e
farsi sollevare
dalla corda che lo
sosteneva.

&
L’Ex presidente
George W. Bush.

&
Nudità completa.

&
\\
lniezioni
ormonali.

&
Covare un uovo.

&
Spogliarsi e
mettersi a
guardare l’Albero
Azzurro.

&
Far finta di
interessarsi.

&
\\
Ridicolizzarsi in
pubblico.

&
Scambiarsi le
siringhe.

&
Caccole.

&
L’inevitabile
morte termica
de|l’universo.

&
\\
Il miracolo della
nascﬂa.

&
ll rapimento
alieno.

&
Tirarlo fuori.

&
I privilegi dei
bianchi.

&
\\
Compiti da
moglie.

&
La banda
Bassotti.

&
Deodorante AXE.

&
Il sangue di
Cristo.

&
\\
Orribili incidenti
dovuti alla
depilazione laser.

&
BATMAN!!!

&
Agricoltura.

&
Un robusto
mongoloide.

&
\\
Selezione
naturale.

&
Aborti fatti con
l’appendiabiti.

Mangiarsi tutti

&
i dolci prima
dell’inizio

della cena di
beneficenza peri
malati di AIDS.

&
Le braccia di
Michelle Obama.

&
\\
World of
Warcraft.

&
Andare in
picchiata.

&
Obesità.

&
Un montaggio
pallavolistico
omoerotico.

&
\\
Tetano.

&
Una
dimostrazione
di un
accoppiamento.

&
Torsione del
testicolo.

&
Cena a buffet per
5 euro.

&
\\
Pizza con la
nutella.

&
Gigi D’Alessio.

&
Formaggio
piccante.

&
Attacchi da
Velociraptor.

&
\\
Togliersi la
maglietta.

&
Smegma.

&
Alcolismo.

&
Un uomo di
mezza eta’ con
un paio di pattini
in linea.

&
\\
Lo sguardo fisso
di una Winx.

&
Abuffarsi e
vomitare.

&
Lecca-Lecca
giganti.

&
Disgusto di sé.

&
\\
Bambini al
guinzaglio.

&
Preliminari
meschini.

&
La sacra Bibbia.

&
Porno in un
sotterraneo
tedesco.

&
\\
Essere in
fiamme.

&
Gravidanza in età
adolescenziale.

&
Gandhi.

&
Lasciare un
messaggio
inbarazzante in
segreteria.

&
\\
Montanti.

&
Agente del
servizio clienti.

&
Un’erezione
che dura più di
quattro ore.

&
I miei genitali.

&
\\
Rimorchiare
ragazze
all’ospedale
dopo un aborto.

&
Scienza.

&
Sesso orale non
ricambiato.

&
Uccelli incapaci
di volare.

&
\\
Una buona
sniffata.

&
Tortura cinese.

&
Una colaziore
bilanciata.

&
Scuole gestite da
suore.

&
\\
Rubare
veramente una
caramella ad un
bambino.

&
La fondazione
Make-A-Wish®.

&
Una grattata di
culo clandestina.

&
Post-it passivi
aggressivi.

&
\\
La squadra
di ginnastica
artistica cinese.

&
Passare a
Vodafone.

&
Fare solo un
pochino di pipi.

&
Video di Barbara
D’Urso in lacrime
mentre ascolta
una storia triste.

&
\\
Polluzione
notturna.

&
Gli ebrei.

&
Le mie tette.

&
Cosce poderose.

&
\\
Fare I’occhioIino
a persone
anziane.

&
Mr. Muscolo,
giusto dietro di
te.

&
Una gentile
carezza
nel|’interno della
coscia.

&
Tensione
sessuale.

&
\\
ll frutto proibito.

&
Skeletor.

&
KiteKat®.

&
Essere ricco.

&
\\
Dolce, dolce
vendetta.

&
Popolo delle.

&
Libertà.

&
Un’antiIope
che soffre di
flatulenza.

&
\\
Natalie Portman.

&
Toccare una
tetta senza dare
nell’occhio.

&
Piloti Kamikaze.

&
Sean Connery.

&
\\
Obbiettivi
politici degli
omosessuali.

&
Un operoso
cinese.

&
Un falco con un
cappuccio in
testa.

&
Chirichetti.

&
\\
Pac—Man.

&
Diventare così
arrabbiati da
farsi venire
un’erezione.

&
Campioni
gratuiti.

&
Un gran rumore
per nulla.

&
\\
Fare la cosa
giusta.

&
I patti
Lateranensi.

&
Allattamento.

&
La pace nel
mondo.

&
\\
RoboCop.

&
Faccia tosta.

&
Justin Bieber.

&
Oompa-Loompa.

&
\\
Gorgheggi
in momenti
inappropriati.

&
Pubertà.

&
Fantasmi.

&
Una spagnola
non simmetrica.

&
\\
Mani vigorose da
jazzista.

&
Ditalini.

&
Bruno Vespa
che si impiglia
con lo scroto in
un gancio per le
tende.

&
Polaretti®.

&
\\
Violenza della
polizia.

&
Totò Riina.

&
Preadolescente.

&
Scalpare.

&
\\
Mascherare

una risata
quando vengono
menzionati gli
Hutu e i Tutsi.

&
“Twittareiu

&
Darth Fenner.

&
Una pugnetta
triste.

&
\\
Esattamente
quello che ti
aspetti.

&
Aspettarsi un
rutto e invece
vomitare sul
pavimento.

&
Psicofarmaci.

&
Cellule staminali
embrionali.

&
\\
Un succulento
seno.

&
Sesso tra panda.

&
Una Iobotomia
fatta con un
punteruolo.

&
Tom Cruise.

&
\\
Herpes labiale.

&
Capodogli.

&
Barboni.

&
Petting duro.

&
\\
Incesto.

&
Pac-Man che
trangugia
sperma.

&
Un mimo che ha
un infarto.

&
Hulk Hogan.

&
\\
Dio.

&
Esfoliarsi la pelle
sotto i rotoli di
grasso.

&
Doccia di piscio.

&
Emozioni.

&
\\
Leccare cose
per rivendicarle
come proprie.

&
Birra Moretti.

&
La placenta.

&
Combustione
umana
spontanea.

&
\\
Scopamici.

&
Dipingere con le
dita.

&
L’odore delle
persone vecchie.

&
Avere soltanto
un pollo di
gomma con una
carrucola in
mezzo.

&
\\
I miei demoni
interiori.

&
Un Liquidator®
pieno di piscio di
gatto.

&
Giuseppe
Mazzini.

&
Coccolarsi.

&
\\
Rosso relativo.

&
Combattimenti
tra galli.

&
Fuoco amico.

&
Ronald Reagan.

&
\\
Un compleanno
deludente.

&
Una sfacciata
donna di colore.

&
Ragazzini che
partecipano alle
olimpiadi della
matematica.

&
Un minuscolo
cavallo.

&
\\
Diego
Abatantuono.

&
Cavalcare al
tramonto.

&
Un colpo di
scena degno
di M. Night
Shyamalan.

&
Dredlock.

&
\\
Distruzione
reciproca.

&
Pedoﬁﬁ.

&
Lievito.

&
Saccheggiare
tombe.

&
\\
Mangiare I’ultimo
bisonte.

&
Catapulte.

&
Persone povere.

&
Il nome della
rosa.

&
\\
Hustle — I signori
della truffa.

&
La forza.

&
Pulirle il culo.

&
Creazionismo.

&
\\
Bocca larga.

&
AIDS.

&
Foto di tette.

&
Il superuomo.

&
\\
Sarah Palin.

&
Giochi senza
frontiere.

&
Sballarsi.

&
Scientology.

&
\\
L’invidia peril
pene.

&
Curare
l’omosessualita
pregando.

&
Spassarsela.

&
Due nani che
stanno cagando
in un secchio.

&
\\
Il KKK.

&
Gengis Khan.

&
Cristalli di
metanfetamina.

&
Servi della gleba.
ll pericolo degli
sconosciuti.

&
\\
Bop it'rM_

&
La carriera
di attore di
Shaquille O’NeaI.

&
Baldanzoso.

&
La giustizia
spicciola.

&
\\
Un bukkake
censurato.

&
Una vita di
tristezza.

&
Razzismo.

&
Lancio dei nani.

&
\\
Sole e
arcobaleni.

&
Una scimmia che
fuma un sigaro.

&
lnondazione
improwisa.

&
ll testicolo
mancante
diLance

Armstrong.

&
\\
Conati di vomito.

&
I terroristi.

&
Britney Spears a
55 anni.

&
Atteggiamento.

&
\\
Entrare a
canzone iniziata
e mettersi

a ballare

selvaggiamente.

‘far,

&
Lebbra.

&
Gloryholes.

&
Lame nei
capezzoli.

&
\\
ll cuore di un
bambino.

&
Cuccioli!

&
Svegliarsi
mezzo nudo nel
parcheggio di un
McDonald.

&
Dighe dentali.

&
\\
La vagina di
Oriana Fallaci.

&
ll perineo.

&
Ascolto
interessato.

&
Pulizia etnica.

&
\\
Il brutto
anatroccolo.

&
La mano
invisibile.

&
Aspettare fino al
matrimonio.

&
Stupidita’
incomprensibile.

&
\\
EuphoriaT'V' di
CmWnKbm.

&
Riciclare regali.

&
Disfunzione
erettile.

&
Sovracompensazione.

&
\\
Autocannibalismo.

&
La mia
collezzione di
giocattoli erotici
high-tech.

&
ll Papa.

&
Le persone non
di colore.

&
\\
Porno
Tentacolari.

&
Giuliano Ferrara che
vomita convulsamente
mentre una nidiata

di granchi-ragno

si schiude nel suo
cervello e fuoriesce
dai suoi condotti
lacrimali.

&
Troppo gel per
capelli.

&
Seppuku.

&
\\
Ballare su
ghiaccio con
persone dello
stesso sesso.

&
Barere alle
Paraolimpiadi.

&
Carisma.

&
Keanu Reeves.

&
\\
Dario Argento.

&
Nickelback.

&
Una rapida
occhiata.

&
Cagarsi |’anima.

&
\\
Mestruazioni
Bambini con il
cancro al culo.

&
Una sorpresa
salata.

&
ll sud.

&
La violazione
dei nostri diritti
umani basilari.

&
\\
DEVI
COSTRUIRE
ALTRI PILONI.

&
Stupro su
appuntamento.

&
Essere fantastici.

&
Necrofilia
Centauri.

&
\\
Super Quark.

&
Le persone di
colore.

&
Codice
cavalleresco.

&
Lunchab|esT'V'.

&
\\
Stronze.

&
Le persone
totalmente
handicappate.

&
Orfani
commuoventi.

&
Hitler.

&
\\
Cacca che fa
bruciare il culo.

&
Un altro dannato
film sui vampiri.

&
Molle Slinky
attorcigliate.

&
ll vero significato
del Natale.

&
\\
Estrogeni.

&
Un’aspra
marmellata per
colazione.

&
Quella cosa che
da Ia scossa agli
addominali.

&
Espellere un
calcolo renale.

&
\\
Un buco del culo
sbiancato.

&
Michael Jackson.

&
Impianti
cibernetici.

&
Ragazzi che non
telefonano.

&
\\
Untori.

&
Masturbazione.

&
Allusione sul
ceto sociale.

&
Flato vaginale.

&
\\
Nascontere
un’erezione.

&
lntimo
commestibile.

&
Viagra®.

&
Zuppa che é
troppo calda.

&
\\
Maometto.

&
Sesso a
sorpresa!

&
 MacTM.

&
Bere da solo.

&
\\
Dita a forma di
cazzo.

&
Ferite da
arma da taglio
multiple.

&
Farsela addosso.

&
Abusi infantili.

&
\\
Palline anali.

&
Morti civili.

&
Salto della
quagﬂa.

&
Christian De
Sica.

&
\\
Carne di cavallo.

&
Un cappello
dawero alla
moda.

&
Kim Jong-il.

&
Peli pubici sul
bordo del cesso.

&
\\
Testimoni di
Geova.

&
Discriminazione
politica.

&
Farlo dall’entrata
posteriore.

&
lmboccare
Platinette.

&
\\
lnsegnare a un
robot ad amare.

&
Un mare di guai.

&
Un mulino a
vento pieno di
cadaveri.

&
La tigre dei
KeIIogg’s.

&
\\
Indossare la
biancheria al
contrario per

evitare di lavarla.

&
Un raggio della
morte.

&
ll soffitto di vetro.

&
Un frigorifero
pieno di organi.

&
\\
Il sogno
americano.

&
Bere un barile di
birra a testa in

giù.

&
Quando scoreggi
ma ti esce anche
una sgommata.

&
Rimangarsi
quello che si è
detto.

&
\\
Neonati morti.

&
Prepuzio.

&
Assoli di
Sassofoni.

&
Americani.

&
\\
Un feto.

&
Sparare fucilate
al cielo mentre

stai penetrando
fino alle palle un

cinghiale urlante.

&
Giorgio
Napolitano.

&
Mutilati.

&
\\
Eugeneﬁca.

&
La mia situazione
sentimentale.

&
Christopher
Walken.

&
Api?

&
\\
Harry Potter
erotica.

&
Scuole Superiori.

&
Sbronzarsi di
collutorio.

&
Nazisti.

&
\\
1 kg di eroina
Messicana di
scarsa qualità.

&
Stephen
Hawking che
parla sporco.

&
Genitori morti.

&
Permanenza
degli oggetti
nella sviluppo
cognitivo.

&
\\
Pollici opponibili.

&
Test di
intelligenza
con domande
razziste.

&
Parlare a
vanvera.

&
Motoseghe al
posto delle mani.

&
\\
Nicolas Cage.

&
Una sfilata di
bellezza per
bambini.

&
Esplosioni.

&
Sniffare colla.

&
\\
Bruno Vespa
molestato da
uno stormo di
awoltoi.

&
Repressione.

&
Rufis.

&
La mia vagina.

&
\\
Pantaloni da
cowboy senza
sedere.

&
Psyco.

&
Dare il 110%.

&
Sua altezza
reale, regina
Elisabetta ll.

&
\\
I Rhapsody of
Fire.

&
Essere tenuto in
disparte.

&
Goblin.

&
Speranza.

&
\\
Martin Luther
King.

&
Un micropene.

&
La mia anima.

&
Un’orgia.

&
\\
Vichinghi.

&
Persone
eccﬂanﬂ.

&
Seduzione.

&
Il complesso di
Edipo.

&
\\
Oche.

&
Riscaldamento
globale.

&
Musica New Age.

&
Scaldamani
tascabﬂh

&
\\
Fare il labbrino.

&
Omicidio
mediante veicolo
a motore.

&
Suffragio
femminile.

&
Un profilattico
difettoso.

&
\\
Forum.

&
Bambini africani.

&
Massacro
di Utoya in
Norvegia.

&
Barack Obama.

&
\\
Asiatici che non
sono bravi in
matematica.

&
Anziani uomini
giapponesi.

&
Scambiarsi
battutte
divertenti.

&
Coppie
omosessuali.

&
\\
Dividere le acque
del Mar Rosso.

&
Arnold
Schwarzenegger.

&
Pompino alla
guida.

&
Addominali
spettacolari.

&
\\
Panettone.

&
Un leone
depresso.

&
Un sacchetto di
fagioli magici.

&
Scelte di vita
sbagliate.

&
\\
La mia vita
sessuale.

&
Auschwitz.

&
Una tartaruga
alligatore che ti
sta mordendo la
punta del pene.

&
Una detonazione
termonucleare.

&
\\
Il clitoride.

&
II Big Bang.

&
Mine antiuomo.

&
Amici che si
mangiano tutti i
salatini.

&
\\
Capre che
si stanno
mangiando
lattine.

&
Lo
Schiaccianoci:
La danza della
Fata Cofanetto.

&
Farsi una sega
in una piscina
di lacrime di
bambini.

&
Flauto a pelle.

&
\\
Il mio momento.

&
La metropolitana.

&
Battute
fuoﬁluogo
su||’olocausto.

&
Un mare di guai.

&
\\
Fantasie di un
taglialegna.

&
Voce di Morgan
Freeman.

&
Donne nelle
pubblicità di
yogurt.

&
Metodo naturale
di allungamento
delpene.

&
\\
Essere un fottuto
stregone.

&
Piercing nei
genitali.

&
Travestiti
passabHL

&
Combattimenti
sexy con i
cuscini.

&
\\
Palle.

&
Nonna.

&
Attrito.

&
Rompicoglioni.

&
\\
Scoreggiare e
andarsene via.

&
Essere uno
stronzo con i
bambini.

&
lnstallare, in
casa, trappole
esplosive per
ostacolare i ladri.

&
Sistema Oasi
Tecnologica del
Riposo materassi
EminflexTM.

&
\\
Morire.

&
L’uragano
Katrina.

&
I gay-

&
La follia di un
uomo.

&
\\
Uomini.

&
Gli Amish.

&
Uova di
pterodattilo.

&
Esercizi di
“costruzione del

gruppo”.

&
\\
Un tumore al
cervello.

&
Carte contro
Pumanità.

&
Aver paura di se
stesso.

&
Lady G393-

&
\\
L’uomo del latte.

&
Essere sboccati.

&
 

&
&
\\
La nuove norma
sulla sicurezza
ora proibisce

sugli aerei.

&
è un peccato
che i ragazzini
al giorno d’oggi
partecipino a

&
Fra 1.000 anni,
quando le
banconote saranno
soltanto un ricordo
lontano, sarà
il nostro denaro.

&
La lega serie
A ha vietato

poiché da un
vantaggio ingiusto
ai giocatori.

&
\\
Qual’é il vizio
segreto di
Batman?

&
ll prossimo
romanzo di
J.K.Rowling.
Harry Potter e
la camera dei

&
Si, ho ucciso

Ti domandi
come?

&
Prof. mi dispiace
ma non ho
potuto finire i
compiti per colpa
di

&
\\
E il premio Oscar
per
va a

&
Per il mio
prossimo
numero tirerò
fuori

da

&
&
Cosa ho portato
dal Messico?

&
\\
?

C’é un app per

quello.

&
Passo 1:
Passo 2:
Passo 3:
Guadagno!

&
Scommetto che

non ne desideri
soltanto uno!

&
Qua|’é il mio
antidroga?

Mentre gli Stati

&
\\
Uniti e la Russia
gareggiavano perla
conquista della luna il
Messico ha investito
milioni di pesos in

u:

&
Nel nuovo film
della Disney,
Hannah Montana
si scontra per la
prima volta contro

-1

&
Qual è il mio
potere segreto?

u:

&
Qual è la
nuova dieta del
momento?

un

&
\\
Cosa si mangia
Vin Diesel per
cena?

&
Quando il
faraone rimase
impassibile,
Mosè scateno la
piaga

&
Come faccio
a mantenere
la mia attuale
relazione?

&
Qual’è la cosa
più incrostata?

&
\\
Mentre ero
sotto gli effetti
di acidi,

si trasformò in

&
Nel carcere di
Los Angeles le
voci dicono che
puoi scambiare
200 sigarette per

&
Dopo il
terremoto Sean
Penn portò

alle
persone di Haiti.

&
lnvece del
carbone la
Befana ora porta
ai bambini cattivi

La vita degli indiani

&
\\
d’America cambiò
per sempre quando
gli uomini bianchi

Ii introdussero a

&
Cosa usano
gli insegnanti
per ispirare
alsuccessoi
ragazzi?

&
Amaro Monte
Negro. Sapore di

&
Negli ultimi
istanti di vita di
Michael Jackson
lui pensò a

&
\\
Ai neri piace

&
è una tendenza

pericolosa
che porta a

&
Perché ho male
ovunque?

&
Una romantica
cena a lume

di candela è
incompleta

senza
Cosa posso

&
\\
andare a prendere
dal passato per
convincere la
gente di essere un
potente stregone?

u:

&
Sono Valerio
Staffelli e sono
qui per parlavi di

-1

&
La gita
scolastica fu
completamente
rovinata da

u:

&
Qual’è il miglior
amico di una
ragazza?

ux

&
\\
Cara TopGirl,
ho difficoltà con

e vorrei qualche

consiglio.

&
Quando sarò

il capo del
governo creerò
il Ministero del

&
Cosa mi stanno
nascondendoi
miei genitori?

&
Cosa non fallisce
mai nel rawivare
una festa?

&
\\
il nostro unico

In un mondo
depredato da

conforto è .

&
lnventa un haiku.

&
Nel nuovo film di
Shyamalan Bruce
Willis scopre che

era invece
per tutto il tempo.

&
Cosa migliora
con I’età?

&
\\
buono fino
all’ultima goccia.

&
Ho un sacco
di problemi ma

non è fra questi.

&
è una trappola!

&
ll nuovo reality
show di MTV
presenterà otto
celebrità sulI’orIo
dello sfinimento che
vivranno con

&
\\
Cos’è che mia
nonna troverebbe
allarmante ma
nello stesso tempo
anche stranamente
affascinante?

&
Chi è il più emo?

&
Non avevo
veramente
compreso
finché non
incontrai

&
Durante il sesso
mi piace pensare
a

&
\\
Cosa fece finire
la mia passata
relazione?

u:

&
Cos’é questo
suono?

-1

&
Così è come
voglio morire!

u:

&
Perché sono
appiccicoso?

-1

&
\\
Quale sarà

il prossimo
giocattolo
dell’Happy Meal?

&
Cosa sarà
disponibile
a volontà in
paradiso?

Non so con

&
che armi sarà
combattuta la terza
guerra mondiale.
Ma nella guarta si
useranno

&
Cosa ti permette
di portarti a letto,
con assoluta
certezza, una
ragazza?

&
\\
Voci dicono che
il piatto preferito
di Vladimir Putin
é

ripieno di

&
LA7D presenta

la storia di

&
testato dai
bambini,
approvato dalle
madri.

&
Perché non
riesco a dormire?

&
\\
Cos’è questo
odore?

&
Cosa aiturebbe
Monti a
rilassarsi?

&
Questo e’ come
il mondo finirà,
non con una
esplosione ma
con

&
In arrivo a
Broadway
quest’anno,

il musical.

&
\\
Gli antropologi
hanno
recentemente
scoperto un’antica
tribu che venera

&
Ma prima

che la uccida
Signor Bond le
voglio mostrare

&
Recenti studi hanno
mostrato che topi
di laboratorio
impiegano il 50% in
meno per uscire da
un labirinto se sono
stati esposti a

&
Quale sarà la
prossima coppia
di supereroi?

&
\\
Prossimamente
su Rai Sport 2:
i mondiali di

u:

&
Quando sarò
milionario erigerò
una statua di

30 metri per
commemorare

-1

&
Nel tentativo di
attrarre nuove
persone, il museo
nazionale di Storia
Naturale inaugurerà
una mostra
interattiva su

u:

&
Guerra! A cosa ci
serve?

-1

&
\\
Cosa mi crea
flautulenze
incontrollabili?

&
Di cosa odorano
le persone
anziane?

&
A cosa
rinuncio per la
quaresima?

&
La medicina
alternativa sta
ora adottando i
poteri curativi di

&
\\
Quale cosa
l’ltalia ha
paracadutato ai
bambini afghani?

&
Cosa piace
a Silvio
Berlusconi?

&
Durante il
trascurato Periodo
Marrone, Picasso
ha prodotto
centinai di quadri
su

&
Cosa non vuoi
trovare nel tuo
cibo cinese?

&
\\
Bevo per
dimenticare

&
Dammi un
cinque fratello!

&
&
&
\\
&
&
&
&
\\
&
&
&
&
\\
